全球反支，同人解釋我係香港人，會唔會都當埋係支

黎緊仲諗住去旅遊，會唔會比人私鳥

會

日本人都比人打 你話呢
快d舉番張抗爭banner當反支投名狀仲有機會

會 共享榮耀

亞洲人冇一個係無辜

會覺得你扮香港人，打得仲金

支那人去到外國，用英文同人講佢係曰本人，你估鬼佬分唔分到？

件衫寫住極端反支既字眼會好啲

見過個支那婆柒完大大聲講sumimasen

會，東亞人樣係死罪